你要認識西川貴教 你就要聽 HOT LIMIT

你無睇過既話 根本就唔算認識教主

喲西 那豬加...
我阿爺都識la...

想知可以出到幾多隻

老實講我成日覺得佢好似阮兆祥

動物台既みんな已經忍能夠廁板すみれ 依條toxic 仔啦

ME唔反すみぺ了 好乖 係姬係公主

識野

依套係迷片，我諗左咁多年都唔知點解要咁拍到pv出黎

跟本就係黑歷史